---
layout: post
title: 'Partage d’Ubuntu: après 6 mois'
date: '2014-01-12 19:33:26'
tags:
- linux
- ubuntu
---

![ubuntu_torrent_03_2010](/content/images/2017/08/ubuntu_torrent_03_2010.png)

Voilà les résultats après presque 6 mois de partage !

Je suis agréablement surpris que l’image 64bits à été plus demandé que l’image 32bits !!

J’espère que ce sera de même pour Lucid Lynx !!! :-)